［NBA］如果出年交易lbj，換你愛隊最強球員，你制唔制？

如果lbj單換你愛隊最強球員，你肯唔肯？
如果唔肯，換第二最強球員得唔得？如此類推

以雷霆為例，如果將lbj 換Paul george （MVP shares高過Westbrook），okc一定唔肯

其次，lbj單換westbrook，okc都唔肯

再次，lbj換adams，okc先至肯換

純粹傾下lbj交易價值

註一：lbj 出年仲有三年約，分別37.5m，39m，41m（player option）

註二：今次交易唔洗再驚lbj唔續約，第四年player option，由於lbj無法再簽頂薪，大機會opt in

都係玩玩具姐

冇咩人會要，真係終於都老啦，湖人都唔駛trade佢，占士入湖人都唔知幫湖人賺多幾多錢，未來又仲有咁多有潛力既人唔洗驚

太陽為例

因為lbj 唔係帶任何隊伍都保底決賽，舊年湖人43%勝率，今年lbj都帶唔入季後賽，包尾既太陽更加冇可能。

所以，新人潛力更重要。

ayton booker 有潛力，單換lbj，唔值。
warren 25 歲超值合同，唔知應唔應該破壞太陽薪金結構而換。

去勇士

lbj換cp3

邊撚到強

騎士換love

廢老換jr deal!

馬刺，前提一換一
應該都唔會搞得成，大家都一樣咁老
交易嚟又破壞默契又洗多一大舊錢

LBJ換阿德烈治不了
LBJ換迪羅沙都係麻麻，而家化學反應唔錯，信波波會教好迪羅沙好過
LBJ換基哥其實算係最合適，但係出年基哥合約到期，續唔續約馬刺都係問題，更加唔好講用嚟交易

除非占士返老還童去返廿零歲嗰陣，否則馬刺應該都係穩中求勝，唔會搞大手筆

lbj單換你個3件垃圾，弱智嘅都唔會deal啦，你個3件勁又唔夠lbj勁，後生又唔係，雖然佢今年柒啫

爵
唔換

立場調轉晒都有嘅
要鬧鬧樓主，個前提佢set唔關我事
而家唔係我拎住三條友去同人講單換LBJ
係樓主自己set出嚟個設定就係Magic Johnson／湖人弱智拎LBJ出嚟搵人單換

你講得啱 mj就係弱智 睇下小白去左邊就知

搞到po都冇得打

送我都唔撚要啦lbj
黎到就做刺頭 又搞政治玩逼宮
轉過撚頭又要話trade白仔 等陣班太監黎到又日屌夜屌波波
仲有我地而家就沖緊playoff 要個帶唔撚到隊入playoff既廢物黎做咩

NBA唔係NCAA呀，唔係一個渴望冠軍嘅熱血聯盟，而係一個充滿銅臭嘅商業聯盟啊。

唔洗交好多luxury tax嘅話，實簽喇，事實證明Lbj去到邊，啲媒體，話題、球迷、門票、收入⋯⋯就去到邊，老細唔講錢同你講季後賽？

係 playoff d門票唔值錢

換kd, deal

騎士點睇都係Kevin love and tt 頭2

Lbj換dlo
Deal

lbj 單換Aldridge or derozan 對馬刺都應該好左

我唔會用jokic換

我唔會用Jordan Clarkson換

騎士近幾年蝕錢wo